張敬軒 是時候...

有冇人知呢隻碟係市面上仲有冇賣

有 hmv見到

唔該哂 聽日去睇下先

我以為佢翻唱孫燕姿首《是時候》，原來係出新碟

孫燕姿都有隻album 叫《是時候》，2011 年出

搞笑？ 唔係新碟 2013出嫁 成隻碟都好好聽 值得買

Agger

唔使爭啦，兩隻碟都正嘢黎